兩岸 20201221 星期一 蘋果日報

兩岸 20201221 星期一 蘋果日報

3億人搶領 10年內料虧欠逾11萬億
戴相龍倡貪贓填養老金

廣東省大停電 無食水斷網絡

《紐時》揭中國操縱輿論
大數據 五毛 助瞞疫

香堂村斷水電煤 業主嚴寒留守

遭夫推落崖不死 孕婦仍信愛

==========

10小時前
3億人搶領 10年內料虧欠逾11萬億 戴相龍倡貪贓填養老金

■廣東吳川曾因養老金問題爆發示威。資料圖片
10小時前
社保基金成貪官提款機

10小時前
前財長樓繼偉秘書涉違紀落馬

10小時前
廣東省大停電 無食水斷網絡

■武漢肺炎疫情期間，中國政府被指操縱網絡輿論，全力壓制負面新聞。
10小時前
《紐時》揭中國操縱輿論 大數據 五毛 助瞞疫

10小時前
香堂村斷水電煤 業主嚴寒留守

■有選手沒戴口罩參賽。台灣蘋果新聞網
10小時前
台北馬拉松跑手違例不戴罩

■製藥廠爆炸起火冒出濃煙。
台灣蘋果新聞網
10小時前
台藥廠洩溶劑爆炸 工人重傷

10小時前
遭夫推落崖不死 孕婦仍信愛

==========

最Hit

瓦利。互聯網
1小時前
逃犯天堂｜法國警：頭號殺人通緝犯在香港結婚生子 「會犯下其他嚴重罪行」

3小時前
廣東大停電｜廣深珠等多市無預警停水停電斷網 官方解釋電網故障

2小時前
挑戰緊急法蒙面法失敗 終院裁定政府勝訴 合法與非法遊行集會皆不可蒙面

歐洲多地對英國封關，最後一班歐洲之星列車周日晚上從英國開出後，暫時再也沒有火車可從英國前往歐洲。（路透社）

44分鐘前
英國武肺變種｜多國陸續對英封關停航班往來 香港正關注 一文看清各地安排

40分鐘前
黎智英還柙｜黎太偕幼子探望陪過冬

==========